{"66": {"question": " \\'\u0985\u09a8\u09c0\u0995\\'\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u09b8\u09c2\u09b0\u09cd\u09af", "\u09b8\u09ae\u09c1\u09a6\u09cd\u09b0", "\u09af\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u0995\u09cd\u09b7\u09c7\u098f", "\u09b8\u09c8\u09a8\u09bf\u0995"], "answer": ["\u09b8\u09c8\u09a8\u09bf\u0995\""]}, "68": {"question": "Anatomy \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u09b8\u09be\u09a6\u09c3\u09b6\u09cd\u09af", "\u09b8\u09cd\u09a8\u09be\u09af\u09bc\u09c1\u09a4\u09a8\u098f", "\u09b6\u09be\u09b0\u09c0\u09b0\u09ac\u09bf\u09a6\u09cd\u09af\u09be", " \u0985\u0999\u09cd\u0997-\u09b8\u099e\u09cd\u099a\u09be\u09b2\u09a8"], "answer": ["\u09b6\u09be\u09b0\u09c0\u09b0\u09ac\u09bf\u09a6\u09cd\u09af\u09be\""]}, "70": {"question": ".\\'\u0986\u09ab\u09a4\u09be\u09ac\\'\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf ?", "options": ["\u0985\u09b0\u09cd\u09a8\u09ac", "\u09b0\u09be\u09a4\u09c1\u09b2", "\u0985\u09b0\u09cd\u0995", "\u099c\u09b2\u09a7\u09bf"], "answer": ["\u0985\u09b0\u09cd\u0995\""]}, "339": {"question": "\\'\u0989\u09aa\u09b0\u09cb\u09a7\\' \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09c0 ?", "options": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b0\u09cb\u09a7 ", "\u0989\u09aa\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09aa\u09a8", "\u0985\u09a8\u09c1\u09b0\u09cb\u09a7", "\u0989\u09aa\u09af\u09cb\u0997\u09c0"], "answer": ["\u0985\u09a8\u09c1\u09b0\u09cb\u09a7\""]}, "599": {"question": "\u2018\u099c\u0999\u09cd\u0997\u09ae\u2019 \u098f\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09c0?", "options": ["\u0985\u09b0\u09a3\u09cd\u09af", "\u09aa\u09b0\u09cd\u09ac\u09a4", "\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09ac\u09b0", "\u09b8\u09ae\u09c1\u09a6\u09cd\u09b0"], "answer": ["\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09ac\u09b0\""]}, "753": {"question": "\u0985\u0997\u09cd\u09a8\u09bf \u098f\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09a8\u09af\u09bc \u2013", "options": ["\u09aa\u09be\u09ac\u0995", "\u09ac\u0987\u09b6\u09cd\u09af\u09be\u09a8\u09b0", "\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09b6\u09c1\u099a\u09bf", "\u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09cd\u099c\u09b2\u09bf\u09a4"], "answer": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09cd\u099c\u09b2\u09bf\u09a4\""]}, "861": {"question": "\u09b8\u09aa\u09b0\u09cd \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u098f\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a8\u09af\u09bc \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09b8\u09be\u09aa", "\u098f\u09b9\u09bf", "\u09ac\u09be\u09af\u09bc\u09c1\u09ad\u09c1\u0995", "\u09b9\u09b0\u09bf"], "answer": ["\u098f\u09b9\u09bf\""]}, "955": {"question": "\u0995\u09a8\u09cd\u09af\u09be \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09a8\u09af\u09bc?", "options": ["\u09aa\u09c1\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0", "\u09ae\u09a8\u09cd\u09a6\u09be\u0995\u09bf\u09a8\u09c0", "\u09aa\u09c1\u09a4\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\u09be", "\u09b8\u09c1\u09a4\u09be"], "answer": ["\u09ae\u09a8\u09cd\u09a6\u09be\u0995\u09bf\u09a8\u09c0\""]}, "953": {"question": "Referendum \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf\u09b0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09aa\u09be\u09b0\u09bf\u09ad\u09be\u09b7\u09bf\u0995 \u0995\u09bf?", "options": ["\u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8", "\u09aa\u09b0\u09bf\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u099c\u09a8", "\u0997\u09a3\u09ad\u09cb\u099f", "\u09ae\u09a7\u09cd\u09af\u09b8\u09cd\u09a5\u09a4\u09be"], "answer": ["\u0997\u09a3\u09ad\u09cb\u099f\""]}, "954": {"question": "'\u0995\u09bf\u09b0\u09a3' \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u0985\u0982\u09b6\u09c1\u09ae\u09be\u09b2\u09be", "\u09ad\u09be\u09b8\u09cd\u09ac\u09b0", "\u099c\u09b2\u09c1\u09b8\u09a6\u09be\u09b0", "\u09b0\u09cb\u09b6\u09a8\u09be\u0987"], "answer": ["\u0985\u0982\u09b6\u09c1\u09ae\u09be\u09b2\u09be\""]}, "1082": {"question": "\"\u099a\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\" \u098f\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09a8\u09af\u09bc \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u099a\u09be\u0981\u09a6", "\u09a8\u09bf\u09b6\u09be\u0995\u09b0", "\u0986\u09a6\u09cd\u09b0\u09bf", "\u09b9\u09bf\u09ae\u0995\u09b0"], "answer": ["\u0986\u09a6\u09cd\u09b0\u09bf\""]}, "1373": {"question": "\u0995\u09b0\u09c0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09bf?", "options": ["\u09b9\u09be\u09a4", "\u09b9\u09be\u09a4\u09bf", "\u0997\u09be\u099b", "\u099d\u09bf\u09a8\u09c1\u0995"], "answer": ["\u09b9\u09be\u09a4\u09bf\""]}, "1422": {"question": "\u0985\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5", "options": ["\u09b0\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u09bf", "\u0986\u0995\u09be\u09b6", "\u0995\u09c3\u09a4\u09cd\u09b0\u09bf\u09ae", "\u09ae\u09c7\u0998"], "answer": ["\u0986\u0995\u09be\u09b6\""]}, "1424": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09a8\u09bf\u09b6\u09be-\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a8\u09af\u09bc?", "options": ["\u09af\u09be\u09ae\u09bf\u09a8\u09c0", "\u09b6\u09b0\u09cd\u09ac\u09b0\u09c0", "\u09ac\u09bf\u09ad\u09be\u09ac\u09b0\u09c0", "\u0985\u09b0\u09be\u09a4\u09bf"], "answer": ["\u0985\u09b0\u09be\u09a4\u09bf\""]}, "1432": {"question": "\u09ac\u09bf\u09ac\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09c0?", "options": ["\u09ac\u09bf\u09b0\u09be\u099f", "\u099b\u09cb\u099f", "\u0997\u09b0\u09cd\u09a4", "\u09aa\u09c1\u0995\u09c1\u09b0"], "answer": ["\u0997\u09b0\u09cd\u09a4\""]}, "1460": {"question": "Forgery \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09aa\u09b0\u09bf\u09ad\u09be\u09b7\u09be-", "options": ["\u09ab\u09cc\u099c\u09a6\u09be\u09b0\u09bf", "\u099c\u09be\u09b2\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u09a4\u09bf", "\u09ac\u09b2\u09aa\u09cd\u09b0\u09af\u09bc\u09cb\u0997\u0995\u09be\u09b0\u09c0", "\u09a6\u09be\u09b2\u09be\u09b2\u09bf"], "answer": ["\u099c\u09be\u09b2\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u09a4\u09bf\""]}, "1514": {"question": "\u09aa\u099e\u09cd\u099a\u09a4\u09cd\u09ac \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09aa\u09cd\u09a4 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09bf?", "options": ["\u09ae\u09be\u09b0\u09be \u09af\u09be\u0993\u09df\u09be", "\u09b0\u09c7\u0997\u09c7 \u09af\u09be\u0993\u09df\u09be", "\u0995\u09cd\u09b7\u09a3\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09df\u09c0", "\u0995\u09a6\u09b0\u09b9\u09c0\u09a8 \u09b2\u09cb\u0995"], "answer": ["\u09ae\u09be\u09b0\u09be \u09af\u09be\u0993\u09df\u09be\""]}, "1534": {"question": "'\u0985\u09af\u09bc\u09cb\u09ae\u09af\u09bc' \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09c0?", "options": ["\u09b2\u09cc\u09b9\u09ae\u09af\u09bc", "\u09aa\u09c7\u0981\u099a\u09be\u09a8\u09cb", "\u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u09ac\u09cb\u09a7\u09cd\u09af", "\u09ac\u09be\u099c\u09c7"], "answer": ["\u09b2\u09cc\u09b9\u09ae\u09af\u09bc\""]}, "1542": {"question": "\u09ac\u09a8 \u098f\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a8\u09df ?", "options": ["\u0985\u099f\u09ac\u09c0", "\u09b8\u09b0\u09cb\u099c", "\u09ac\u09a8\u09be\u09a8\u09c0", "\u09ac\u09bf\u09aa\u09bf\u09a8"], "answer": ["\u09b8\u09b0\u09cb\u099c\""]}, "1544": {"question": "\u0985\u099e\u09cd\u099a\u09b2 \u09aa\u09cd\u09b0\u09ad\u09be\u09ac \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09c0 ?", "options": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09c7\u09ae\u09c7 \u09aa\u09dc\u09be", "\u09a8\u09bf\u099c\u09c7\u09b0 \u098f\u09b2\u09be\u0995\u09be\u09df \u09a6\u09be\u09aa\u099f \u09a6\u09c7\u0996\u09be\u09a8\u09cb", "\u09b8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09ad\u09be\u09ac", "\u0985\u09a4\u09cd\u09af\u09a8\u09cd\u09a4 \u09ac\u09c7\u09b6\u09bf \u09ae\u09b0\u09cd\u09af\u09be\u09a6\u09be\u09ac\u09be\u09a8 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf"], "answer": ["\u09b8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09ad\u09be\u09ac\""]}, "1552": {"question": "\u09ac\u09bf\u09a6\u09cd\u09af\u09c1\u09ce-\u098f\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "options": ["\u09ae\u09b0\u09c1\u09ce", "\u09b6\u09ae\u09cd\u09aa\u09be", "\u09ae\u09af\u09bc\u09c2\u0996", "\u099b\u099f\u09be"], "answer": ["\u09b6\u09ae\u09cd\u09aa\u09be\""]}, "1551": {"question": "\u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c0-\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "options": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u09c0", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09b0\u09cd\u09a5\u09c0", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u09a3\u09be\u0995\u09be\u09b0\u09c0", "\u09af\u09be\u099a\u0995"], "answer": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09b0\u09cd\u09a5\u09c0\""]}, "1583": {"question": "\u2018Industrious\u2019 \u098f\u09b0 \u09ac\u0999\u09cd\u0997\u09be\u09a8\u09c1\u09ac\u09be\u09a6 -", "options": ["\u09b6\u09bf\u09b2\u09cd\u09aa\u09a6\u09cd\u09af\u09cb\u0997\u09c0", "\u09b6\u09bf\u09b2\u09cd\u09aa\u09be\u09af\u09bc\u09a8", "\u09b6\u09bf\u09b2\u09cd\u09aa\u09be\u09a8\u09c1\u09b0\u09be\u0997\u09c0", "\u09aa\u09b0\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0\u09ae\u09c0"], "answer": ["\u09aa\u09b0\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0\u09ae\u09c0\""]}, "1578": {"question": "\u09ac\u09be\u0987\u09b0\u09c7\u09b0 \u099c\u0997\u09ce \u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09b0\u09cd\u0995\u09c7 \u099c\u09cd\u099e\u09be\u09a8 \u09a8\u09c7\u0987 \u098f\u09ae\u09a8 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u0995\u09c7 \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09af\u09bc -", "options": ["\u09ae\u09c2\u09b0\u09cd\u0996", "\u0995\u09c2\u09aa\u09ae\u09a3\u09cd\u09a1\u09c2\u0995", "\u0995\u09cd\u09b7\u09c1\u09a6\u09cd\u09b0\u09ae\u09a8\u09be", "\u09ac\u09b0\u09cd\u09ac\u09b0"], "answer": ["\u0995\u09c2\u09aa\u09ae\u09a3\u09cd\u09a1\u09c2\u0995\""]}, "1582": {"question": "\u2018\u0995\u09a1\u09bc\u09bf\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf ?", "options": ["\u0995\u09cb\u09ae\u09b2", "\u09ae\u09a7\u09c1\u09b0", "\u09aa\u09af\u09bc\u09b8\u09be", "\u0995\u09be\u09a8\u09be"], "answer": ["\u0995\u09cb\u09ae\u09b2\""]}, "1614": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u09ad\u09bf\u09a8\u09cd\u09a8\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995?", "options": ["\u09a8\u09c3\u09aa\u09a4\u09bf", "\u09ad\u09c2\u09aa\u09a4\u09bf", "\u09a8\u0997\u09c7\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0", "\u09a8\u09b0\u09c7\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0"], "answer": ["\u09a8\u0997\u09c7\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\""]}, "1611": {"question": "\u2018\u09b8\u09b9\u09cb\u09a6\u09b0\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6 \u0995\u09b0\u09c7 \u09a8\u09c0\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u0985\u09a8\u09be\u09a6\u09b0", "\u0985\u0997\u09cd\u09b0\u099c", "\u09ac\u09c8\u09ae\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7\u09af\u09bc", "\u099c\u09be\u09a4\u09bf\u0995"], "answer": ["\u09ac\u09c8\u09ae\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u09c7\u09af\u09bc\""]}, "1612": {"question": "\u2018\u09a2\u09be\u0995\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u0981\u09af\u09bc\u09be\u2019 \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 -", "options": ["\u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c7 \u09a5\u09be\u0995\u09c7 \u0985\u09a5\u099a \u0985\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a3\u09cd\u09af \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf", "\u09ae\u09cb\u09b8\u09be\u09b9\u09c7\u09ac", " \u2018\u09a4\u09ac\u09b2\u09be\u2019 \u099c\u09be\u09a4\u09c0\u09af\u09bc \u09ac\u09be\u09a6\u09cd\u09af\u09af\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0", "\u0989\u099a\u09cd\u099a \u09aa\u09a6\u09b8\u09cd\u09a5 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf"], "answer": ["\u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c7 \u09a5\u09be\u0995\u09c7 \u0985\u09a5\u099a \u0985\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a3\u09cd\u09af \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\""]}, "1613": {"question": " \u2018\u0996\u09bf\u09a1\u09bc\u0995\u09bf\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6-", "options": ["\u0997\u09c1\u09aa\u09cd\u09a4\u09aa\u09a5", "\u09ac\u09be\u09a4\u09be\u09af\u09bc\u09a8", "\u099a\u09bf\u09b2\u09c7\u0995\u09cb\u09a0\u09be", "\u09b8\u09bf\u0982\u09b9\u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09b0"], "answer": ["\u09b8\u09bf\u0982\u09b9\u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09b0\""]}, "1610": {"question": "\u201c\u0989\u09ce\u0995\u09c1\u09a3\u201d \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u2012", "options": ["\u0989\u09a8\u09cd\u09a8\u09be\u09b8\u09bf\u0995", "\u0989\u09a8\u09cd\u09ae\u09be\u09a6", "\u0989\u0995\u09c1\u09a8", "\u0989\u09b2\u09cd\u09b2\u09c1\u0995"], "answer": ["\u0989\u0995\u09c1\u09a8\""]}, "1724": {"question": "\u2018\u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09ae\u09c0\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u0995\u09be\u09a8\u09cd\u09a4", "\u09a6\u09af\u09bc\u09bf\u09a4", "\u09a8\u09be\u09a5", "\u09b8\u09ac\u0997\u09c1\u09b2\u09cb\u0987"], "answer": ["\u09b8\u09ac\u0997\u09c1\u09b2\u09cb\u0987\""]}, "1772": {"question": "\u2018\u0989\u09ad\u09af\u09bc\u0995\u09c1\u09b2 \u09b0\u0995\u09cd\u09b7\u09be\u2019 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4 \u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u099a\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf ?", "options": ["\u0995\u09be\u09b0\u09cb \u09aa\u09cc\u09b7 \u09ae\u09be\u09b8, \u0995\u09be\u09b0\u0993 \u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09a8\u09be\u09b6", "\u099a\u09be\u09b2 \u09a8\u09be \u099a\u09c1\u09b2\u09cb, \u09a2\u09cb\u0995\u09be \u09a8\u09be \u0995\u09c1\u09b2\u09cb", "\u09b8\u09be\u09aa\u0993 \u09ae\u09b0\u09c7, \u09b2\u09be\u09a0\u09bf\u0993 \u09a8\u09be \u09ad\u09be\u0999\u09cd\u0997\u09c7", "\u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09b0 \u0989\u09aa\u09b0\u09c7 \u09b6\u09be\u0995\u09c7\u09b0 \u0986\u0981\u099f\u09bf"], "answer": ["\u09b8\u09be\u09aa\u0993 \u09ae\u09b0\u09c7, \u09b2\u09be\u09a0\u09bf\u0993 \u09a8\u09be \u09ad\u09be\u0999\u09cd\u0997\u09c7\""]}, "1798": {"question": "\u09b8\u0982\u09b6\u09af\u09bc \u2013 \u098f\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf ?", "options": ["\u09ac\u09bf\u09b8\u09cd\u09ae\u09af\u09bc", "\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ad\u09b0", "\u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u09a7\u09be", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09af\u09bc"], "answer": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09af\u09bc\""]}, "1797": {"question": "\u2018\u09b6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f\u09be\u099a\u09be\u09b0\u2019 \u2013 \u098f\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf ?", "options": ["\u09b8\u09a6\u09be\u099a\u09be\u09b0", "\u09a8\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0\u09be", "\u09b8\u0982\u09af\u09ae", "\u09b8\u09a4\u09a4\u09be"], "answer": ["\u09b8\u09a6\u09be\u099a\u09be\u09b0\""]}, "1807": {"question": "\u2018\u09b8\u09c2\u09b0\u09cd\u09af\u2019 \u2013 \u098f\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6", "options": ["\u09b8\u09a7\u09be\u0982\u09b6\u09c1", "\u09b6\u09b6\u09be\u0982\u0995", "\u0986\u09a6\u09bf\u09a4\u09cd\u09af", "\u09ac\u09bf\u09a7\u09c1"], "answer": ["\u0986\u09a6\u09bf\u09a4\u09cd\u09af\""]}, "2066": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u099a\u09a8\u099f\u09bf \u2018\u09b9\u09a4\u09ad\u09be\u0997\u09cd\u09af\u2019 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09c3\u09a4?", "options": ["\u0986\u099f \u0995\u09aa\u09be\u09b2\u09c7", "\u0989\u09a1\u09bc\u09a8\u099a\u09a8\u09cd\u09a1\u09c0", "\u099b\u09be-\u09aa\u09cb\u09b7\u09be", "\u09ad\u09c2\u09b6\u09a8\u09cd\u09a1\u09bf\u09b0 \u0995\u09be\u0995"], "answer": ["\u0986\u099f \u0995\u09aa\u09be\u09b2\u09c7\""]}, "2102": {"question": "\u09af\u09be \u099a\u09bf\u09b0\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09af\u09bc\u09c0 \u09a8\u09af\u09bc-", "options": ["\u09a8\u09b6\u09cd\u09ac\u09b0", "\u0985\u09b8\u09cd\u09a5\u09be\u09af\u09bc\u09c0", "\u0995\u09cd\u09b7\u09a3\u09bf\u0995", "\u0995\u09cd\u09b7\u09a3\u09b8\u09cd\u09b9\u09be\u09af\u09bc\u09c0"], "answer": ["\u09a8\u09b6\u09cd\u09ac\u09b0\""]}, "2103": {"question": "\u2018Intellectual\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u09ae\u09c7\u09a7\u09be\u09ac\u09c0", "\u09ac\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09bf\u09ae\u09be\u09a8", "\u09ac\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09bf\u099c\u09c0\u09ac\u09c0", "\u09ae\u09a8\u09a8\u09b6\u09c0\u09b2"], "answer": ["\u09ac\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09bf\u099c\u09c0\u09ac\u09c0\""]}, "2107": {"question": "\u09af\u09c7 \u09ad\u09c2\u09ae\u09bf\u09a4\u09c7 \u09ab\u09b8\u09b2 \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09be\u09af\u09bc \u09a8\u09be-", "options": ["\u09aa\u09a4\u09bf\u09a4", "\u0985\u09a8\u09c1\u09b0\u09cd\u09ac\u09b0", "\u098a\u09b7\u09b0", "\u09ac\u09a8\u09cd\u09a7\u09cd\u09af\u09be"], "answer": ["\u098a\u09b7\u09b0\""]}, "2136": {"question": "\u2018\u09a4\u09be\u09aa\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6-", "options": ["\u09b6\u09c8\u09a4\u09cd\u09af", "\u09b6\u09c0\u09a4\u09b2", "\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09be\u09ce", "\u09b9\u09bf\u09ae"], "answer": ["\u09b6\u09c8\u09a4\u09cd\u09af\""]}, "2181": {"question": "\u2018Wisdom\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u099c\u09cd\u099e\u09be\u09a8", "\u09ac\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09bf", "\u09ae\u09c7\u09a7\u09be", "\u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09cd\u099e\u09be"], "answer": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u099c\u09cd\u099e\u09be\""]}, "2361": {"question": "'\u098f\u0995\u09be\u09a6\u09b6\u09c7 \u09ac\u09c3\u09b9\u09b8\u09cd\u09aa\u09a4\u09bf'-\u098f\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09c0?", "options": ["\u0986\u09b6\u09be\u09b0 \u0995\u09a5\u09be", "\u09b8\u09cc\u09ad\u09be\u0997\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b7\u09df", "\u09ae\u099c\u09be \u09aa\u09be\u0993\u09df\u09be", "\u0986\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b7\u09df"], "answer": ["\u09b8\u09cc\u09ad\u09be\u0997\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b7\u09df\""]}, "2371": {"question": "'\u0995\u09cc\u09b6\u09b2\u09c7 \u0995\u09be\u09b0\u09cd\u09af\u09cb\u09a6\u09cd\u09a7\u09be\u09b0'- \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u0997\u09be\u099b\u09c7 \u09a4\u09c1\u09b2\u09c7 \u09ae\u0987 \u0995\u09be\u09dc\u09be", "\u098f\u0995 \u0995\u09cd\u09b7\u09c1\u09b0\u09c7 \u09ae\u09be\u09a5\u09be \u09ae\u09cb\u09dc\u09be\u09a8\u09cb", "\u09a7\u09b0\u09bf \u09ae\u09be\u099b \u09a8\u09be \u099b\u09c1\u0987 \u09aa\u09be\u09a8\u09bf", "\u0986\u0995\u09be\u09b6\u09c7\u09b0 \u099a\u09be\u0981\u09a6 \u09b9\u09be\u09a4\u09c7 \u09aa\u09be\u0993\u09df\u09be"], "answer": ["\u09a7\u09b0\u09bf \u09ae\u09be\u099b \u09a8\u09be \u099b\u09c1\u0987 \u09aa\u09be\u09a8\u09bf\""]}, "2532": {"question": "\u2018\u0995\u09be\u0995 \u09ad\u09c2\u09b7\u09a3\u09cd\u09a1\u09bf\u2019\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09c0?", "options": ["\u09b7\u09dc\u09af\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b0\u09c0", "\u09ac\u09be\u0995\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09b8\u09cd\u09ac", "\u09a6\u09c0\u09b0\u09cd\u0998 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09b7\u09ae\u09be\u09a8", "\u09a6\u09c0\u09b0\u09cd\u0998\u09be\u09df\u09c1 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf"], "answer": ["\u09a6\u09c0\u09b0\u09cd\u0998\u09be\u09df\u09c1 \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\""]}, "2518": {"question": "\u2018\u09a0\u09cb\u0981\u099f-\u0995\u09be\u099f\u09be\u2019 \u09ac\u09b2\u09a4\u09c7 \u0995\u09c0 \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09df?", "options": ["\u0985\u09b9\u0982\u0995\u09be\u09b0\u09c0", "\u09b8\u09cd\u09aa\u09b7\u09cd\u099f\u09ad\u09be\u09b7\u09c0", "\u09ae\u09bf\u09a5\u09cd\u09af\u09be\u09ac\u09be\u09a6\u09c0", "\u09aa\u0995\u09cd\u09b7\u09aa\u09be\u09a4\u09a6\u09c1\u09b7\u09cd\u099f"], "answer": ["\u09b8\u09cd\u09aa\u09b7\u09cd\u099f\u09ad\u09be\u09b7\u09c0\""]}, "2625": {"question": "\u2018\u099a\u09be\u0981\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b9\u09be\u099f\u2019 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09c0?", "options": ["\u09ac\u09a8\u09cd\u09a7\u09c1\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u0997\u09ae", "\u0986\u09a4\u09cd\u09ae\u09c0\u09df \u09b8\u09ae\u09be\u0997\u09ae", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u099c\u09a8 \u09b8\u09ae\u09be\u0997\u09ae", "\u0997\u09a3\u09cd\u09af\u09ae\u09be\u09a8\u09cd\u09af\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u0997\u09ae"], "answer": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u099c\u09a8 \u09b8\u09ae\u09be\u0997\u09ae\""]}, "2580": {"question": "\u09b8\u09c2\u09b0\u09cd\u09af\u09cb\u09a6\u09df\u09c7\u09b0 \u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09bf\u09a4 \u09aa\u09c2\u09b0\u09cd\u09ac\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09df\u0995\u09c7 \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df", "options": ["\u098a\u09b7\u09be", "\u0997\u09cb\u09a7\u09c2\u09b2\u09bf", "\u09b0\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u09bf", "\u09b8\u0995\u09be\u09b2"], "answer": ["\u098a\u09b7\u09be\""]}, "2633": {"question": "\u2018\u09ac\u09bf\u09b0\u09be\u0997\u09c0\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09c0?", "options": ["\u0989\u09a6\u09be\u09b8\u09c0\u09a8", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u0995\u09c1\u09b2", "\u09b0\u09be\u0997\u09b9\u09c0\u09a8", "\u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7\u09ad\u09be\u09ac\u09c7 \u09b0\u09c1\u09b7\u09cd\u099f"], "answer": ["\u0989\u09a6\u09be\u09b8\u09c0\u09a8\""]}, "2693": {"question": "\u0985\u09aa\u09b2\u09be\u09aa- \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09c0?", "options": ["\u0985\u09b8\u09cd\u09ac\u09c0\u0995\u09be\u09b0", "\u09ae\u09bf\u09a5\u09cd\u09af\u09be", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09b2\u09be\u09aa", "\u0985\u09b8\u09a6\u09be\u09b2\u09be\u09aa"], "answer": ["\u0985\u09b8\u09cd\u09ac\u09c0\u0995\u09be\u09b0\""]}, "2760": {"question": "\u09b0\u09be\u09ae\u0997\u09b0\u09c1\u09dc\u09c7\u09b0 \u099b\u09be\u09a8\u09be- \u0995\u09a5\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u0995\u09be\u09b2\u09cd\u09aa\u09a8\u09bf\u0995 \u099c\u09a8\u09cd\u09a4\u09c1", "\u0997\u09cb\u09ae\u09dc\u09be\u09ae\u09c1\u0996\u09cb \u09b2\u09cb\u0995", "\u09ae\u09c1\u09b0\u0997\u09bf", "\u09aa\u09c1\u09b0\u09be\u09a3\u09cb\u0995\u09cd\u09a4 \u09aa\u09be\u0996\u09bf"], "answer": ["\u0997\u09cb\u09ae\u09dc\u09be\u09ae\u09c1\u0996\u09cb \u09b2\u09cb\u0995\""]}, "2764": {"question": "\u09a8\u09bf\u09b0\u09be\u09a8\u09ac\u09cd\u09ac\u0987\u09df\u09c7\u09b0 \u09a7\u09be\u0995\u09cd\u0995\u09be- \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u09a4\u09c0\u09b0\u09c7 \u09aa\u09cc\u0981\u099b\u09be\u09b0 \u099d\u0995\u09cd\u0995\u09bf", "\u09b8\u099e\u09cd\u099a\u09df\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u09c3\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf", "\u09ae\u09c1\u09ae\u09c2\u09b0\u09cd\u09b7\u09c1 \u0985\u09ac\u09b8\u09cd\u09a5\u09be", "\u0986\u09b8\u09a8\u09cd\u09a8 \u09ac\u09bf\u09aa\u09a6"], "answer": ["\u09b8\u099e\u09cd\u099a\u09df\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u09c3\u09a4\u09cd\u09a4\u09bf\""]}, "2756": {"question": "\u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u0997\u09c1\u099a\u09cd\u099b \u09b6\u09a8\u09be\u0995\u09cd\u09a4 \u0995\u09b0\u09c1\u09a8-", "options": ["\u09a6\u09c0\u09b0\u09cd\u0998\u09bf\u0995\u09be, \u09a8\u09a6\u09c0, \u09aa\u09cd\u09b0\u09a3\u09be\u09b2\u09c0", "\u09b6\u09c8\u09ac\u09be\u09b2\u09bf\u09a8\u09c0, \u09a4\u09b0\u0999\u09cd\u0997\u09bf\u09a8\u09c0, \u09b8\u09b0\u09bf\u09ce", "\u0997\u09be\u0999, \u09a4\u099f\u09bf\u09a8\u09c0, \u0985\u09b0\u09cd\u09a3\u09ac", "\u09b8\u09cd\u09b0\u09cb\u09a4\u09b8\u09cd\u09ac\u09bf\u09a8\u09c0, \u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u099d\u09b0\u09bf\u09a3\u09c0, \u09b8\u09bf\u09a8\u09cd\u09a7\u09c1"], "answer": ["\u09b6\u09c8\u09ac\u09be\u09b2\u09bf\u09a8\u09c0, \u09a4\u09b0\u0999\u09cd\u0997\u09bf\u09a8\u09c0, \u09b8\u09b0\u09bf\u09ce\""]}, "2762": {"question": "\u09ac\u09be\u09ae\u09c7\u09a4\u09b0- \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u09ac\u09be\u09ae\u099a\u09cb\u0996", "\u09a1\u09be\u09a8", "\u0987\u09a4\u09b0", "\u09ac\u09be\u09ae \u09a6\u09bf\u0995"], "answer": ["\u09a1\u09be\u09a8\""]}, "2879": {"question": "\u09b9\u09be\u09a4-\u09ad\u09be\u09b0\u09bf- \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u09a6\u09be\u09a4\u09be", "\u0995\u09ae \u0996\u09b0\u099a\u09c7", "\u09a6\u09b0\u09bf\u09a6\u09cd\u09b0", "\u0995\u09c3\u09aa\u09a3"], "answer": ["\u0995\u09c3\u09aa\u09a3\""]}, "2913": {"question": "\u0986\u0997\u09c1\u09a8\u09c7\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6?", "options": ["\u0989\u09ae\u09be", "\u09a6\u09b9\u09a8", "\u0997\u099c\u09aa\u09a4\u09bf", "\u09a4\u09b0\u09c1"], "answer": ["\u09a6\u09b9\u09a8\""]}, "3078": {"question": "Straw vote \u09ac\u09b2\u09a4\u09c7 \u0995\u09c0 \u09ac\u09c1\u099d\u09be\u09df?", "options": ["Unofficial poll of public opinion", "Poll based on random representation", "\u2018Yes-no\u2019 vote", "Manipulated elections"], "answer": ["Unofficial poll of public opinion\""]}, "3340": {"question": "\u09a1\u09be\u0995\u09be\u09ac\u09c1\u0995\u09cb \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5\u0983", "options": ["\u0985\u09a4\u09bf \u09ae\u09c2\u09b2\u09cd\u09af\u09ac\u09be\u09a8", "\u0985\u09ac\u09bf\u09b0\u09be\u09ae \u0995\u09b2\u09b9", "\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ad\u09c0\u0995", "\u09ad\u09a8\u09cd\u09a1 \u09b8\u09be\u09a7\u09c1"], "answer": ["\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ad\u09c0\u0995\""]}, "3366": {"question": "\u2018\u09b9\u09be\u09a4\u09bf\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u0995\u09c1\u099e\u09cd\u099c\u09b0", "\u09ad\u09c1\u099c\u0999\u09cd\u0997", "\u09ad\u09c1\u099c ", "\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a4\u09a3\u09cd\u09a1"], "answer": ["\u0995\u09c1\u099e\u09cd\u099c\u09b0\""]}, "3346": {"question": "\u2018\u0995\u09c1\u099a\u09ac\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09be\u09b2\u09be\u099a\u09be\u0981\u09a6\u2019 \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5", "options": ["\u09ae\u09be\u0995\u09be\u09b2 \u09ab\u09c1\u09b2", "\u0995\u09b2\u09bf\u09b0 \u0995\u09c7\u09b8\u09cd\u099f", "\u0997\u09cb\u09ac\u09b0\u09c7 \u09aa\u09a6\u09cd\u09ae\u09ab\u09c1\u09b2", "\u0985\u09aa\u09a6\u09be\u09b0\u09cd\u09a5"], "answer": ["\u0997\u09cb\u09ac\u09b0\u09c7 \u09aa\u09a6\u09cd\u09ae\u09ab\u09c1\u09b2\""]}, "3337": {"question": "\u09ac\u09cd\u09b0\u09be\u09a4\u09cd\u09af \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 -  ", "options": ["\u09aa\u09a4\u09bf\u09a4", "\u09ac\u09cd\u09af\u09a4\u09cd\u09af\u09df ", "\u09ac\u09cd\u09af\u09c2\u09b9 ", "\u09ac\u09cd\u09b0\u09a4"], "answer": ["\u09aa\u09a4\u09bf\u09a4\""]}, "3351": {"question": "\u09af\u09c7 \u09a8\u09be\u09b0\u09c0\u09b0 \u09b9\u09bf\u0982\u09b8\u09be \u09a8\u09c7\u0987 \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09df \u0995\u09c0 \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u0985\u09a8\u09c1\u09b8\u09c1\u09df\u09be", "\u0985\u09a8\u09b8\u09c2\u09df\u09be", "\u0985\u09a8\u09c1\u09b6\u09cb\u09df\u09be", "\u0985\u09a8\u09c2\u09b8\u09c2\u09df\u09be"], "answer": ["\u0985\u09a8\u09b8\u09c2\u09df\u09be\""]}, "3347": {"question": "Ambiguous \u098f\u09b0 \u09aa\u09b0\u09bf\u09ad\u09be\u09b7\u09be-", "options": ["\u0989\u09ad\u09df\u09ac\u09b2\u09a4\u09be", "\u0989\u09ad\u099a\u09b0", "\u0989\u09ad\u09ac\u09b2", "\u09a6\u09cd\u09ac\u09cd\u09af\u09b0\u09cd\u09a5\u0995"], "answer": ["\u09a6\u09cd\u09ac\u09cd\u09af\u09b0\u09cd\u09a5\u0995\""]}, "3334": {"question": "\u2018\u09a6\u09c1\u09a7\u09c7\u09b0 \u09ae\u09be\u099b\u09bf\u2019 \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u09b8\u09a0\u09bf\u0995 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 -  ", "options": ["\u09b8\u09c1\u09b8\u09ae\u09df\u09c7\u09b0 \u09ac\u09a8\u09cd\u09a7\u09c1", "\u0995\u09aa\u099f \u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u09a4\u09cd\u09ac ", "\u09b6\u09a4\u09cd\u09b0\u09c1 ", "\u09b6\u09cd\u09b0\u09ae\u09ac\u09bf\u09ae\u09c1\u0996"], "answer": ["\u09b8\u09c1\u09b8\u09ae\u09df\u09c7\u09b0 \u09ac\u09a8\u09cd\u09a7\u09c1\""]}, "3583": {"question": "\u0986\u0995\u09be\u09b6\u09c7 \u09a4\u09cb\u09b2\u09be \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u0987?", "options": ["\u0985\u09a4\u09bf\u09b0\u09bf\u0995\u09cd\u09a4 \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u0982\u09b8\u09be \u0995\u09b0\u09be", "\u09b8\u09a8\u09cd\u09ae\u09be\u09a8 \u09a6\u09c7\u0993\u09df\u09be", "\u0989\u09aa\u09dc\u09c7 \u0989\u09a0\u09be\u09a8\u09cb", "\u09b6\u09c2\u09a8\u09cd\u09af\u09c7 \u09a4\u09c1\u09b2\u09be"], "answer": ["\u0985\u09a4\u09bf\u09b0\u09bf\u0995\u09cd\u09a4 \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u0982\u09b8\u09be \u0995\u09b0\u09be\""]}, "3594": {"question": "\u2019Annotation \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5?", "options": ["\u099f\u09c0\u0995\u09be", "\u09b8\u09cd\u09ac\u09b0\u09ac\u09bf\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u09b8", "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u09be - \u0985\u09ac\u09cd\u09af\u09df", "\u09b8\u0982\u09b6\u09cb\u09a7\u09a8"], "answer": ["\u099f\u09c0\u0995\u09be\""]}, "3588": {"question": "\u09b9\u09c7\u09b2\u09be\u09b2 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09b0\u09be\u0995\u09be", "\u0986\u09a6\u09bf\u09a4\u09cd\u09af", "\u09b0\u09ac\u09bf", "\u09ab\u09be\u09b2\u09cd\u0997\u09c1\u09a8\u09c0"], "answer": ["\u09b0\u09be\u0995\u09be\""]}, "3626": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf \u09aa\u09c1\u09a4\u09cd\u09b0 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09ac\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a8\u09af\u09bc?", "options": ["\u0986\u09a4\u09cd\u09ae\u099c", "\u09a4\u09a8\u09af\u09bc", "\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6\u09a8", "\u09b6\u09c8\u09b2"], "answer": ["\u09b6\u09c8\u09b2\""]}, "3876": {"question": "\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09a3\u09a6 : \u099c\u09b2 : \u09ae\u09b9\u09c0\u099c : ?", "options": ["\u09b8\u09ae\u09cd\u09ac\u09b0", "\u0997\u09cd\u09b0\u09b9", "\u09a8\u09bf\u0983\u09b8\u09b0\u09cd\u0997", "\u0985\u09b6\u09cd\u09ac"], "answer": ["\u0997\u09cd\u09b0\u09b9\""]}, "4963": {"question": "\u2018\u09aa\u09be\u0996\u09bf\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a8\u09df \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09aa\u09c3\u09aa", "\u0997\u09b0\u09c1\u09dc", "\u09ac\u09bf\u09b9\u0999\u09cd\u0997", "\u09ac\u09bf\u09b9\u0997"], "answer": ["\u09aa\u09c3\u09aa\""]}, "4946": {"question": "\u2018\u099a\u09be\u0981\u09a6\u2019 \u098f\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09b8\u09ac\u09bf\u09a4\u09be", "\u09ac\u09bf\u09a7\u09c1", "\u0986\u09a6\u09bf\u09a4\u09cd\u09af", "\u09a4\u09aa\u09a8"], "answer": ["\u09ac\u09bf\u09a7\u09c1\""]}, "4945": {"question": "\u0996\u09be\u09a4\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09a4\u09bf\u09b0\u09cb\u09ad\u09be\u09ac", "\u09b6\u09be\u0981\u09b8", "\u09ae\u09b9\u09be\u099c\u09a8", "\u09aa\u09b0\u09a4\u09a8\u09cd\u09a4\u09cd\u09b0"], "answer": ["\u09ae\u09b9\u09be\u099c\u09a8\""]}, "4944": {"question": "\u00a0\u2018\u09aa\u09b0\u09cd\u09ac\u09a4\u2019 \u098f\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09ae\u09c7\u09a6\u09c7\u09a8\u09c0", "\u09b6\u09c8\u09b2", "\u0985\u09a6\u09cd\u09b0\u09bf", "\u0985\u099a\u09b2"], "answer": ["\u09ae\u09c7\u09a6\u09c7\u09a8\u09c0\""]}, "4953": {"question": "\u2018\u098b\u099c\u09c1\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4-", "options": ["\u09a4\u09b0\u09b2", "\u09b8\u09cb\u099c\u09be", "\u09ac\u09be\u0981\u0995\u09be", "\u0995\u09a0\u09bf\u09a8"], "answer": ["\u09ac\u09be\u0981\u0995\u09be\""]}, "4950": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09af\u09c1\u0997\u09b2 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09a8\u09df?", "options": ["\u09a4\u099f\u09bf\u09a8\u09c0, \u099d\u09b0\u09cd\u09a3\u09be", "\u09a7\u09b0\u09be, \u09ae\u09c7\u09a6\u09bf\u09a8\u09c0", "\u09b9\u09c7\u09ae, \u09b8\u09c1\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3", "\u0985\u099f\u09ac\u09bf,\u09ac\u09bf\u09a4\u09aa\u09c0"], "answer": ["\u09a4\u099f\u09bf\u09a8\u09c0, \u099d\u09b0\u09cd\u09a3\u09be\""]}, "4969": {"question": "\u2018\u09ac\u09bf\u09a7\u09bf\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09a8\u09bf\u09b7\u09c7\u09a7", "\u09a8\u09bf\u09b7\u09bf\u09a6\u09cd\u09a7", "\u0985\u09ac\u09bf\u09a7\u09bf", "\u09ac\u09bf\u09b0\u09cb\u09a7"], "answer": ["\u09a8\u09bf\u09b7\u09c7\u09a7\""]}, "4968": {"question": "\u0987\u09a4\u09b0 \u098f\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09ae\u09bf\u09a5\u09cd\u09af\u09be", "\u09ad\u09a6\u09cd\u09b0", "\u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09ae", "\u0985\u09ad\u09a6\u09cd\u09b0"], "answer": ["\u09ad\u09a6\u09cd\u09b0\""]}, "4948": {"question": "\u2018\u09b6\u09b0\u09cd\u09ac\u09b0\u09c0\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09b0\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u09bf", "\u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09cd\u09af\u09be", "\u09b8\u0995\u09be\u09b2", "\u09a6\u09bf\u09ac\u09b8"], "answer": ["\u09b0\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u09bf\""]}, "4947": {"question": "\u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09ac\u09cd\u09af\u09ac\u09b9\u09be\u09b0 \u0995\u09b0\u09b2\u09c7-", "options": ["\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09ad\u09be\u09a8\u09cd\u09a1\u09be\u09b0 \u09b9\u09cd\u09b0\u09be\u09b8 \u09aa\u09be\u09df", "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09ad\u09be\u09a8\u09cd\u09a1\u09be\u09b0 \u09b8\u09ae\u09c3\u09a6\u09cd\u09a7 \u09b9\u09df", "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09be\u09b0\u09cd\u09a5 \u09aa\u09b0\u09bf\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df", "\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u09c7\u09b0 \u0985\u09ac\u09a8\u09a4\u09bf \u0998\u099f\u09c7"], "answer": ["\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09ad\u09be\u09a8\u09cd\u09a1\u09be\u09b0 \u09b8\u09ae\u09c3\u09a6\u09cd\u09a7 \u09b9\u09df\""]}, "4966": {"question": "\u0985\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09c0\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u0985\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09bf\u09a4", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u099a\u09c0\u09a8", "\u09a8\u09ac\u09c0\u09a8", "\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u099a\u09bf\u09a4"], "answer": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u099a\u09c0\u09a8\""]}, "4970": {"question": "\u2018\u0989\u0997\u09cd\u09b0\u2019 \u098f\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6-", "options": ["\u09b8\u09cc\u09ae\u09cd\u09af", "\u09a7\u09c0\u09b0", "\u09b8\u09cd\u09a5\u09bf\u09b0", "\u0985\u09a8\u09c1\u0997\u09cd\u09b0"], "answer": ["\u09b8\u09cc\u09ae\u09cd\u09af\""]}, "4976": {"question": "\u00a0\u2018\u0997\u09c3\u09b9\u2019 \u098f\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a8\u09df-", "options": ["\u09ad\u09ac\u09a8", "\u09a8\u09bf\u09ac\u09be\u09b8", "\u0998\u09b0", "\u0998\u09b0\u09cb\u09df\u09be"], "answer": ["\u0998\u09b0\u09cb\u09df\u09be\""]}, "4981": {"question": "\u2018\u0985\u09a8\u09c1\u09ae\u09cb\u09a6\u09bf\u09a4\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u0985\u09a8\u09a8\u09c1\u09ae\u09cb\u09a6\u09bf\u09a4", "\u0985\u09a8\u09be\u09ac\u09b6\u09cd\u09af\u0995", "\u09ae\u09a4\u09be\u09a8\u09c8\u0995\u09cd\u09af", "\u0985\u09a8\u09a8\u09c1\u09ae\u09c7\u09df"], "answer": ["\u0985\u09a8\u09a8\u09c1\u09ae\u09cb\u09a6\u09bf\u09a4\""]}, "4983": {"question": "\u0986\u0995\u09be\u09b6 \u2018 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u00a0\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09b8\u09c1\u09a7\u09be\u0995\u09b0", "\u0985\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0\u09c0\u0995\u09cd\u09b7", "\u09ac\u09bf\u09ad\u09c1", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09ad\u09be\u0995\u09b0"], "answer": ["\u0985\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0\u09c0\u0995\u09cd\u09b7\""]}, "4972": {"question": "\u0995\u09cd\u09b7\u09c0\u09df\u09ae\u09be\u09a8 \u098f\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09bf?", "options": ["\u09ac\u09b0\u09cd\u09a7\u09bf\u09b7\u09a8\u09c1", "\u09ac\u09c3\u09a6\u09cd\u09a7\u09bf\u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u09aa\u09cd\u09a4", "\u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09ae\u09be\u09a8", "\u09ac\u09c3\u09b9\u09ce"], "answer": ["\u09ac\u09b0\u09cd\u09a7\u09bf\u09b7\u09a8\u09c1\""]}, "4959": {"question": "\u2018\u09aa\u09c3\u09a5\u09bf\u09ac\u09c0\u2019 \u098f\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a8\u09df \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09a7\u09b0\u09a3\u09c0", "\u09ad\u09c2\u09a7\u09b0", "\u0985\u09ac\u09a3\u09c0", "\u09a7\u09b0\u09bf\u09a4\u09cd\u09b0\u09c0"], "answer": ["\u09ad\u09c2\u09a7\u09b0\""]}, "4955": {"question": "\u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf \u2018\u09b8\u09be\u0997\u09b0\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a8\u09df?", "options": ["\u0985\u09b0\u09cd\u09a8\u09ac", "\u09ad\u09c2\u09aa\u09a4\u09bf", "\u099c\u09b2\u09a7\u09bf", "\u09aa\u09be\u09a5\u09be\u09b0"], "answer": ["\u09ad\u09c2\u09aa\u09a4\u09bf\""]}, "4975": {"question": "\u00a0\u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf \u0998\u09cb\u09dc\u09be\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995?", "options": ["\u09ac\u09bf\u09b9\u0999\u09cd\u0997", "\u09a4\u09c1\u09b0\u0999\u09cd\u0997", "\u0995\u09c1\u09b0\u0999\u09cd\u0997", "\u09ad\u09c2\u099c\u0999\u09cd\u0997"], "answer": ["\u09a4\u09c1\u09b0\u0999\u09cd\u0997\""]}, "4957": {"question": "\u2018\u0989\u09ce\u0995\u09b0\u09cd\u09b7\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u0985\u09aa\u0995\u09b0\u09cd\u09b7", "\u09a8\u09bf\u0995\u09c3\u09b7\u09cd\u099f", "\u0985\u09aa\u0995\u09c3\u09b7\u09cd\u099f", "\u0989\u09ce\u0995\u09c3\u09b7\u09cd\u099f"], "answer": ["\u0985\u09aa\u0995\u09b0\u09cd\u09b7\""]}, "4982": {"question": "\u099c\u09b2\u09be\u09b6\u09df \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u00a0\u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7 \u00a0", "options": ["\u09b8\u09b2\u09bf\u09b2", "\u09b8\u09b0\u09cb\u09ac\u09b0", "\u099c\u09b2\u09a7\u09b0", "\u0985\u09ae\u09cd\u09ac\u09c1"], "answer": ["\u09b8\u09b2\u09bf\u09b2\""]}, "4974": {"question": "\u00a0\u2018\u09b6\u09cb\u0995\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4-", "options": ["\u0985\u09a8\u09c1\u09a4\u09aa\u09cd\u09a4", "\u09a6\u09c1\u0983\u0996", "\u09ac\u09cd\u09af\u09a5\u09be", "\u09b9\u09b0\u09cd\u09b7"], "answer": ["\u09b9\u09b0\u09cd\u09b7\""]}, "4980": {"question": "\u00a0\u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u2018\u09b8\u09bf\u0995\u09cd\u09a4\u2018\u09b0\u00a0\u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4?", "options": ["\u09b6\u09c1\u09b7\u09cd\u0995", "\u09ad\u09c7\u099c\u09be", "\u09a4\u09b0\u09b2", "\u0986\u09a6\u09cd\u09b0"], "answer": ["\u09b6\u09c1\u09b7\u09cd\u0995\""]}, "4967": {"question": "\u0985\u09b0\u09cd\u09a8\u09ac \u098f\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b6\u09ac\u09cd\u09a6-", "options": ["\u099d\u09dc", "\u09b8\u09ae\u09c1\u09a6\u09cd\u09b0", "\u09ac\u09be\u09df\u09c1", "\u09b8\u09c2\u09b0\u09cd\u09af"], "answer": ["\u09b8\u09ae\u09c1\u09a6\u09cd\u09b0\""]}, "4979": {"question": "\u0985\u09a8\u09c1\u09b0\u09be\u0997 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf\u09b0 \u09ac\u09bf\u09aa\u09b0\u09c0\u09a4 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf? \u00a0", "options": ["\u09ac\u09bf\u09b0\u09be\u0997", "\u09b8\u099c\u09be\u0997", "\u09a4\u09cd\u09af\u09be\u0997", "\u09b0\u09be\u0997"], "answer": ["\u09ac\u09bf\u09b0\u09be\u0997\""]}, "4977": {"question": "\u00a0\u2018\u09aa\u09c1\u09b7\u09cd\u09aa\u2019\u00a0 \u098f\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a8\u09df-", "options": ["\u0985\u09ac\u09a8\u09c0", "\u0995\u09c1\u09b8\u09c1\u09ae", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09b8\u09c2\u09a8", "\u09ab\u09c1\u09b2"], "answer": ["\u0985\u09ac\u09a8\u09c0\""]}, "5056": {"question": "\u2018\u09aa\u09c1\u0995\u09c1\u09b0 \u099a\u09c1\u09b0\u09bf\u2019 \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u09ac\u09dc \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u099a\u09c1\u09b0\u09bf", "\u09aa\u09c1\u0995\u09c1\u09b0 \u099a\u09c1\u09b0\u09bf \u0995\u09b0\u09be", "\u0985\u09ac\u09be\u09b8\u09cd\u09a4\u09ac \u09ac\u09b8\u09cd\u09a4\u09c1", "\u09b2\u09cb\u09aa\u099f\u09bf"], "answer": ["\u09ac\u09dc \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u099a\u09c1\u09b0\u09bf\""]}, "5064": {"question": "\u09b6\u0995\u09c1\u09a8\u09bf \u09ae\u09be\u09ae\u09be \u098f\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u0995\u09c1\u099a\u0995\u09cd\u09b0\u09c0 \u09b2\u09cb\u0995", "\u09aa\u09be\u09a4\u09be\u09a8\u09cb \u09ae\u09be\u09ae\u09be", "\u09b8\u09ce \u09ae\u09be\u09ae\u09be", "\u0995\u09c1\u09ce\u09b8\u09bf\u09a4 \u09ae\u09be\u09ae\u09be"], "answer": ["\u0995\u09c1\u099a\u0995\u09cd\u09b0\u09c0 \u09b2\u09cb\u0995\""]}, "5166": {"question": "\u2018Superstitions\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u0995\u09c1\u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u0995\u09be\u09b0\u09be\u099a\u09cd\u099b\u09a8\u09cd\u09a8", "\u09b8\u09c7\u09a4\u09c1\u09ac\u09a8\u09cd\u09a7\u09a8", "\u0989\u09aa\u09be\u09b8\u09a8\u09be", "\u09af\u09be\u09a6\u09c1\u09ac\u09bf\u09a6\u09cd\u09af"], "answer": ["\u0995\u09c1\u09b8\u0982\u09b8\u09cd\u0995\u09be\u09b0\u09be\u099a\u09cd\u099b\u09a8\u09cd\u09a8\""]}, "5406": {"question": "\u0986\u09a6\u09bf\u0996\u09cd\u09af\u09c7\u09a4\u09be \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09bf?", "options": ["\u09b8\u09b0\u09c7 \u09af\u09be\u0993\u09af\u09bc\u09be", "\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09be\u09ae\u09c0", "\u09a6\u09c1\u09ac\u09b2", "\u09ae\u09a8\u09cd\u09a6 \u09ad\u09be\u0997\u09cd\u09af"], "answer": ["\u09a8\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09be\u09ae\u09c0\""]}, "5570": {"question": "\u201c\u0995\u09be\u09a3\u09cd\u09a1\u09be\u09b0\u09c0 \u098f \u09a4\u09b0\u09c0\u09b0 \u09aa\u09be\u0995\u09be \u09ae\u09be\u099d\u09bf\u09ae\u09be\u09b2\u09cd\u09b2\u09be, \u09a6\u09be\u0981\u09dc\u09c0-\u09ae\u09c1\u0996\u09c7 \u09b8\u09be\u09b0\u09bf \u0997\u09be\u09a8 \u09b2\u09be-\u09b6\u09b0\u09c0\u0995 \u0986\u09b2\u09cd\u09b2\u09be\u09b9\u0964\u201d- \u098f\u0996\u09be\u09a8\u09c7 \u09a6\u09be\u0981\u09dc\u09c0-\u09ae\u09c1\u0996\u09c7 \u09ac\u09b2\u09a4\u09c7 \u0995\u09bf \u09ac\u09cb\u099d\u09be\u09a8\u09cb \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u09a6\u09c3\u09dd-\u0995\u09a0\u09bf\u09a8 \u09ae\u09c1\u0996\u09c7", "\u09a6\u09be\u09dc\u09bf\u09ae\u09a3\u09cd\u09a1\u09bf\u09a4 \u09ae\u09c1\u0996\u09c7", "\u09a6\u09be\u0981\u09dc\u09ac\u09be\u09b9\u09c0\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ae\u09c1\u0996\u09c7", "\u09a6\u09be\u09dc\u09bf\u09ac\u09be\u0981\u09a7\u09be \u09ae\u09c1\u0996\u09c7"], "answer": ["\u09a6\u09be\u0981\u09dc\u09ac\u09be\u09b9\u09c0\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ae\u09c1\u0996\u09c7\""]}, "5660": {"question": "\u0985\u0995\u09be\u09b2\u09c7 \u09af\u09be\u0995\u09c7 \u099c\u09be\u0997\u09b0\u09a3 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09df \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09df \u0995\u09bf \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u0985\u0995\u09be\u09b2\u09ac\u09cb\u09a7\u09a8", "\u09b8\u09ac\u09cd\u09af\u09b8\u09be\u099a\u09c0", "\u0985\u09ac\u09bf\u09ae\u09c3\u09b7\u09cd\u09af\u0995\u09be\u09b0\u09c0", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09c1\u09a6\u0997\u09ae\u09a3"], "answer": ["\u0985\u0995\u09be\u09b2\u09ac\u09cb\u09a7\u09a8\""]}, "5657": {"question": "\u2018\u09ae\u09bf\u09b2\u09c7\u09b0 \u0985\u09ad\u09be\u09ac\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a6\u09c1\u099f\u09bf\u09b0 \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09df \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6", "options": ["\u09ae\u09bf\u09b2", "\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ae\u09b2", "\u09b6\u09be\u09ae\u09bf\u09b2", "\u0997\u09b0\u09ae\u09bf\u09b2"], "answer": ["\u0997\u09b0\u09ae\u09bf\u09b2\""]}, "5658": {"question": "\u09af\u09be\u09b0 \u09a6\u09c1\u0987 \u09b9\u09be\u09a4 \u09b8\u09ae\u09be\u09a8 \u099a\u09b2\u09c7, \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u0995\u09bf \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u09b8\u09ac\u09cd\u09af\u09b8\u09be\u099a\u09c0", "\u09a4\u09ac\u09b2\u09be \u09ac\u09be\u09a6\u0995", "\u09b8\u09ae\u09be\u09a8 \u09a4\u09be\u09b2\u09c0", "\u09a6\u09c1\u2019\u09b9\u09be\u09a4\u09bf"], "answer": ["\u09b8\u09ac\u09cd\u09af\u09b8\u09be\u099a\u09c0\""]}, "5665": {"question": "\u201c\u09a8\u09bf\u099c\u09c7\u09b0 \u09a6\u09cd\u09ac\u09be\u09b0\u09be \u0985\u09b0\u09cd\u099c\u09bf\u09a4\u201d \u098f \u0995\u09a5\u09be\u09df \u0995\u09bf \u09b9\u09ac\u09c7?", "options": ["\u09b8\u09cd\u09ac\u09cb\u09aa\u09be\u09b0\u09cd\u099c\u09bf\u09a4", "\u0986\u09a4\u09cd\u09ae\u09cb\u09b0\u09cd\u099c\u09bf\u09a4", "\u09b8\u09cd\u09ac\u09b0\u09cd\u099c\u09bf\u09a4", "\u09b8\u09cd\u09ac\u0995\u09c0\u09df"], "answer": ["\u09b8\u09cd\u09ac\u09cb\u09aa\u09be\u09b0\u09cd\u099c\u09bf\u09a4\""]}, "5656": {"question": "\u0987\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u0995\u09c7 \u099c\u09df \u0995\u09b0\u09bf\u09df\u09be\u099b\u09c7 \u09af\u09c7-\u098f\u09b0 \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b7\u09c7\u09aa\u09a3 \u0995\u09bf \u09b9\u09ac\u09c7?", "options": ["\u0987\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09bf\u09df \u09b0\u09be\u099c", "\u09a8\u09be\u09b8\u09cd\u09a4\u09bf\u0995", "\u099c\u09bf\u09a4\u09c7\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09bf\u09df", "\u0987\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u099c\u09bf\u09ce"], "answer": ["\u099c\u09bf\u09a4\u09c7\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\""]}, "5659": {"question": "\u0995\u09c3\u09a4\u0998\u09cd\u09a8 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09bf?", "options": ["\u09af\u09c7 \u0989\u09aa\u0995\u09be\u09b0\u09c0\u09b0 \u0985\u09aa\u0995\u09be\u09b0 \u0995\u09b0\u09c7 \u09a8\u09be", "\u09af\u09c7 \u0989\u09aa\u0995\u09be\u09b0\u09c0\u09b0 \u0985\u09aa\u0995\u09be\u09b0 \u0995\u09b0\u09c7", "\u09af\u09c7 \u0989\u09aa\u0995\u09be\u09b0\u09c0\u09b0 \u0989\u09aa\u0995\u09be\u09b0 \u0995\u09b0\u09c7 \u09a8\u09be", "\u09af\u09c7 \u0989\u09aa\u0995\u09be\u09b0\u09c0\u09b0 \u0989\u09aa\u0995\u09be\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09c0\u0995\u09be\u09b0 \u0995\u09b0\u09c7 \u09a8\u09be"], "answer": ["\u09af\u09c7 \u0989\u09aa\u0995\u09be\u09b0\u09c0\u09b0 \u0985\u09aa\u0995\u09be\u09b0 \u0995\u09b0\u09c7\""]}, "5677": {"question": "\u2018\u099c\u09df\u09c7\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09af \u09af\u09c7 \u0989\u09ce\u09b8\u09ac\u2019- \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09df \u0995\u09bf \u09b9\u09ac\u09c7?", "options": ["\u099c\u09df\u09be\u09a8\u09cd\u09a4\u09c0", "\u099c\u09df\u09a8\u09cd\u09a4\u09c0", "\u09ac\u09bf\u099c\u09df \u0989\u09ce\u09b8\u09ac", "\u09ac\u09bf\u099c\u09df\u099c\u09df\u09a8\u09cd\u09a4\u09c0"], "answer": ["\u099c\u09df\u09a8\u09cd\u09a4\u09c0\""]}, "5684": {"question": "\u09af\u09c7 \u09ac\u09bf\u09b7\u09df\u09c7 \u0995\u09cb\u09a8 \u09ac\u09bf\u09a4\u09b0\u09cd\u0995 \u09a8\u09c7\u0987-", "options": ["\u09b9\u09a4\u09ac\u09be\u0995", "\u0985\u09ac\u09bf\u09b8\u0982\u09ac\u09be\u09a6\u09bf\u09a4", "\u0985\u09ad\u09bf\u099c\u09cd\u099e", "\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ac\u09be\u0995"], "answer": ["\u0985\u09ac\u09bf\u09b8\u0982\u09ac\u09be\u09a6\u09bf\u09a4\""]}, "5680": {"question": "\u0989\u09aa\u09b8\u09cd\u09a5\u09bf\u09a4 \u09ac\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09bf \u0986\u099b\u09c7 \u09af\u09be\u09b0-", "options": ["\u09ac\u09bf\u099a\u0995\u09cd\u09b7\u09a3", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09c1\u09ce\u09aa\u09a8\u09cd\u09a8\u09ae\u09a4\u09bf", "\u09ac\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09bf\u09ae\u09a4\u09c0", "\u09ac\u09c1\u09a6\u09cd\u09a7\u09bf\u09ae\u09be\u09a8"], "answer": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09c1\u09ce\u09aa\u09a8\u09cd\u09a8\u09ae\u09a4\u09bf\""]}, "5664": {"question": "\u09af\u09be \u099a\u09c7\u099f\u09c7 \u0996\u09c7\u09a4\u09c7 \u09b9\u09df\u2019 \u09a4\u09be \u09b9\u2019\u09b2-", "options": ["\u09b2\u09c7\u09b9\u09cd\u09af", "\u09aa\u09c7\u09df", "\u099a\u09b0\u09cd\u09ac", "\u099a\u09c1\u09b7\u09cd\u09af"], "answer": ["\u09b2\u09c7\u09b9\u09cd\u09af\""]}, "5667": {"question": "\u0985\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09b0 \u09b8\u09ae\u09cd\u09ae\u09c1\u0996\u09c7 \u09ac\u09b0\u09cd\u09a4\u09ae\u09be\u09a8-\u098f\u09b0 \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b7\u09c7\u09aa\u09a3 \u09b9\u09b2-", "options": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09b7", "\u09aa\u09b0\u09cb\u0995\u09cd\u09b7", "\u099a\u09be\u0995\u09cd\u09b7\u09c1\u09b7", "\u09b8\u09ae\u09cd\u09ae\u09c1\u0996\u09c7"], "answer": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09b7\""]}, "5678": {"question": "\u09b8\u09be\u09aa\u09c7\u09b0 \u0996\u09cb\u09b2\u09b8\u0995\u09c7 \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09df \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df-", "options": ["\u0986\u0981\u0987\u09b8", "\u099b\u09b2\u09ae", "\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7\u09be\u0995", "\u0985\u099c\u09bf\u09a8"], "answer": ["\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7\u09be\u0995\""]}, "5706": {"question": "\u2018\u09af\u09be\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0989\u09aa\u09be\u09df \u09a8\u09c7\u0987\u2019- \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09df \u0995\u09bf \u09b9\u09df?", "options": ["\u09a8\u09bf\u09b0\u09c2\u09aa\u09be\u09df", "\u0985\u09a8\u09a8\u09cd\u09af\u09cb\u09aa\u09be\u09df", "\u0985\u09a8\u09c1\u09aa\u09be\u09df", "\u0985\u09a8\u09cd\u09af\u09cb\u09aa\u09be\u09df"], "answer": ["\u0985\u09a8\u09a8\u09cd\u09af\u09cb\u09aa\u09be\u09df\""]}, "5681": {"question": "\u0989\u09aa\u0995\u09be\u09b0\u09c0\u09b0 \u0985\u09aa\u0995\u09be\u09b0 \u0995\u09b0\u09c7 \u09af\u09c7-", "options": ["\u0995\u09c3\u09a4\u0998\u09cd\u09a8", "\u0985\u09aa\u0995\u09be\u09b0\u09c0", "\u0985\u0995\u09c3\u09a4\u099c\u09cd\u099e", "\u0995\u09c3\u09a4\u099c\u09cd\u099e\u09b9\u09c0\u09a8"], "answer": ["\u0995\u09c3\u09a4\u0998\u09cd\u09a8\""]}, "5669": {"question": "\u2018\u09ac\u0982\u09b6 \u09aa\u09b0\u09bf\u099a\u09df \u09ac\u09be \u09b8\u09cd\u09ac\u09ad\u09be\u09ac \u099a\u09b0\u09bf\u09a4 \u099c\u09be\u09a8\u09be \u09a8\u09be\u0987\u2019-", "options": ["\u0985\u09a4\u09bf\u09a5\u09bf", "\u0985\u099c\u09cd\u099e\u09be\u09a4\u0995\u09c1\u09b2\u09b6\u09c0\u09b2", "\u0985\u099c\u09cd\u099e\u09be\u09a4\u09a8\u09be\u09ae\u09be", "\u0986\u0997\u09a8\u09cd\u09a4\u09c1\u0995"], "answer": ["\u0985\u099c\u09cd\u099e\u09be\u09a4\u0995\u09c1\u09b2\u09b6\u09c0\u09b2\""]}, "5661": {"question": "\u00a0\u09a6\u09bf\u09a8 \u0993 \u09b0\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u09bf\u09b0 \u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u09a3-", "options": ["\u09b8\u09c1\u09ac\u09b9\u09c7 \u09b8\u09be\u09a6\u09c7\u0995", "\u09b8\u09a8\u09cd\u09a7\u09cd\u09af\u09be\u0995\u09be\u09b2", "\u09b8\u09be\u09af\u09bc\u09be\u09b9\u09cd\u09a8", "\u0997\u09cb\u09a7\u09c2\u09b2\u09bf"], "answer": ["\u0997\u09cb\u09a7\u09c2\u09b2\u09bf\""]}, "5671": {"question": "\u2018\u0985\u09aa\u0995\u09be\u09b0 \u0995\u09b0\u09be\u09b0 \u0987\u099a\u09cd\u099b\u09be\u2019-", "options": ["\u0985\u09aa\u099a\u09bf\u0995\u09c0\u09b0\u09cd\u09b7\u09be", "\u09b6\u09a0\u09a4\u09be", "\u0985\u09aa\u0995\u09be\u09b0\u09c0", "\u0996\u09be\u09b0\u09be\u09aa \u0995\u09be\u099c"], "answer": ["\u0985\u09aa\u099a\u09bf\u0995\u09c0\u09b0\u09cd\u09b7\u09be\""]}, "5685": {"question": "\u09b8\u09ae\u09cd\u09ae\u09c1\u0996\u09c7 \u0985\u0997\u09cd\u09b0\u09b8\u09b0 \u09b9\u09df\u09c7 \u0985\u09ad\u09cd\u09af\u09b0\u09cd\u09a5\u09a8\u09be-", "options": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09c1\u09a6\u0997\u09ae\u09a8", "\u0985\u09ad\u09bf\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6\u09a8", "\u09b8\u0982\u09ac\u09b0\u09cd\u09a7\u09a8\u09be", "\u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u0997\u09a4\u09ae"], "answer": ["\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09cd\u09af\u09c1\u09a6\u0997\u09ae\u09a8\""]}, "5668": {"question": "\u00a0\u2018\u09b6\u09a4\u09cd\u09b0\u09c1\u0995\u09c7 \u09b9\u09a8\u09a8 \u0995\u09b0\u09c7 \u09af\u09c7\u2019-", "options": ["\u09b6\u09a4\u09cd\u09b0\u09c1\u0998\u09cd\u09a8", "\u09b6\u09a4\u09cd\u09b0\u09c1\u09a4\u09be", "\u09ac\u09c0\u09b0", "\u09b6\u09a4\u09cd\u09b0\u09c1\u09b9\u09a8\u0995"], "answer": ["\u09b6\u09a4\u09cd\u09b0\u09c1\u0998\u09cd\u09a8\""]}, "5674": {"question": "\u2018\u09aa\u09be \u09a7\u09c1\u0987\u09ac\u09be\u09b0 \u099c\u09b2\u2019 \u09b8\u0982\u0995\u09cb\u099a\u09a8 \u0995\u09b0\u09b2\u09c7 \u0995\u09bf \u09b9\u09df?", "options": ["\u09aa\u0999\u09cd\u0995\u099c", "\u09aa\u09be\u09a6\u09aa", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09bf\u09df\u0982\u09ac\u09a6\u09be", "\u09aa\u09be\u09a6\u09cd\u09af"], "answer": ["\u09aa\u09be\u09a6\u09cd\u09af\""]}, "5679": {"question": "\u2018\u0995\u09c2\u099c\u09a8\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u0995\u09bf?", "options": ["\u09aa\u09be\u0996\u09bf\u09b0 \u09a1\u09be\u0995", "\u0996\u09be\u09b0\u09be\u09aa \u09b2\u09cb\u0995", "\u099b\u09cb\u099f \u09b2\u09cb\u0995", "\u0987\u09a4\u09b0 \u09ac\u09bf\u09b6\u09c7\u09b7"], "answer": ["\u09aa\u09be\u0996\u09bf\u09b0 \u09a1\u09be\u0995\""]}, "5683": {"question": "\u0996\u09c7\u09df\u09be \u09aa\u09be\u09b0 \u0995\u09b0\u09c7 \u09af\u09c7 \u09a4\u09be\u0995\u09c7 \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09df-", "options": ["\u09ae\u09be\u099d\u09bf", "\u0998\u09be\u099f\u09be\u09b2", "\u09aa\u09be\u099f\u09a8\u09c0", "\u0995\u09b0\u09cd\u09a3\u09a7\u09be\u09b0"], "answer": ["\u09aa\u09be\u099f\u09a8\u09c0\""]}, "5672": {"question": "\u09af\u09be\u09b0 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09c3\u09a4 \u09ac\u09b0\u09cd\u09a3 \u09a7\u09b0\u09be \u09af\u09be\u09df \u09a8\u09be-", "options": ["\u09ac\u09bf\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3", "\u0985\u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09c3\u09a4\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09be", "\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u09b9\u09c0\u09a8", "\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u099a\u09cb\u09b0\u09be"], "answer": ["\u09ac\u09b0\u09cd\u09a3\u099a\u09cb\u09b0\u09be\""]}, "5725": {"question": "\u09aa\u09b0\u0995\u09c7 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09aa\u09be\u09b2\u09a8 \u0995\u09b0\u09c7 \u09af\u09c7 \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09df \u09b9\u09ac\u09c7 ?", "options": ["\u09aa\u09b0\u09ad\u09c3\u09ce", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09aa\u09be\u09b2\u09a8", "\u09aa\u09b0\u09ad\u09c2\u09a4", "\u09aa\u09b0\u09aa\u09cb\u0995\u09be\u09b0\u09c0"], "answer": ["\u09aa\u09b0\u09ad\u09c3\u09ce\""]}, "5700": {"question": "\u00a0\u2018\u09af\u09be \u09a6\u09c7\u0996\u09be \u09af\u09be\u09df \u09a8\u09be\u2019 \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09df \u09b9\u09ac\u09c7-", "options": ["\u0985\u09a6\u09c3\u09b6\u09cd\u09af", "\u09a6\u09c3\u09b6\u09cd\u09af\u09ae\u09be\u09a8", "\u0985\u09a6\u09c3\u09b7\u09cd\u099f", "\u0985\u09a6\u09c7\u09df"], "answer": ["\u0985\u09a6\u09c3\u09b6\u09cd\u09af\""]}, "5675": {"question": "\u09af\u09be\u09b0 \u09a4\u09c1\u09b2\u09a8\u09be \u09a8\u09be\u0987-", "options": ["\u0985\u09a4\u09c1\u09b2\u09a8\u09c0\u09df", "\u0985\u09a4\u09c1\u09b2\u09cd\u09af", "\u09ac\u09c8\u09a4\u09c1\u09b2\u09cd\u09af", "\u09a4\u09c1\u09b2\u09be\u09b9\u09c0\u09a8"], "answer": ["\u0985\u09a4\u09c1\u09b2\u09a8\u09c0\u09df\""]}, "5709": {"question": "\u00a0\u2018\u09af\u09c7 \u0985\u09a8\u09ac\u09b0\u09a4 \u0995\u09be\u0981\u09a6\u099b\u09c7\u2019 \u09b8\u0982\u0995\u09cb\u099a\u09bf\u09a4 \u09b0\u09c2\u09aa \u09b9\u09b2-", "options": ["\u09b0\u09cb\u09b0\u09c1\u09a6\u09cd\u09af\u09ae\u09be\u09a8", "\u09ac\u09be\u09b7\u09cd\u09aa\u09be\u09df\u09ae\u09be\u09a8", "\u09b8\u09cd\u09af\u09be\u09b8\u09df\u09ae\u09be\u09a8", "\u09a6\u09c2\u09ae\u09be\u09df\u09ae\u09be\u09a8"], "answer": ["\u09b0\u09cb\u09b0\u09c1\u09a6\u09cd\u09af\u09ae\u09be\u09a8\""]}, "5714": {"question": "\u00a0\u2018\u09af\u09be\u09b9\u09be \u09ac\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u0987\u09df\u09be\u099b\u09c7\u2019- \u098f\u099f\u09bf \u09a8\u09bf\u09ae\u09cd\u09a8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf\u09a4\u09c7 \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b7\u09c7\u09aa\u09bf\u09a4 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u0997\u09c1\u09aa\u09cd\u09a4", "\u09b2\u09c1\u09aa\u09cd\u09a4", "\u0989\u09aa\u09cd\u09a4", "\u09b8\u09c1\u09aa\u09cd\u09a4"], "answer": ["\u0989\u09aa\u09cd\u09a4\""]}, "5701": {"question": "\u00a0\u2018\u09af\u09be \u09ad\u09ac\u09bf\u09b7\u09cd\u09af\u09a4\u09c7 \u0998\u099f\u09ac\u09c7\u2019 \u0985\u09ad\u09bf\u09ac\u09cd\u09af\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u099f\u09bf \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09df-", "options": ["\u09ad\u09ac\u09bf\u09a4\u09ac\u09cd\u09af", "\u09ad\u09ac\u09bf\u09b7\u09cd\u09af\u09ce", "\u09ad\u09ac\u09bf\u09b7\u09cd\u09af", "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf\u0987 \u09a8\u09df"], "answer": ["\u09ad\u09ac\u09bf\u09a4\u09ac\u09cd\u09af\""]}, "5722": {"question": "\u00a0'\u0995\u09cb\u09a5\u09be\u0993 \u0989\u099a\u09c1 \u0995\u09cb\u09a5\u09be\u0993 \u09a8\u09bf\u099a\u09c1' \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09df \u0995\u09bf \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u09ac\u09a8\u09cd\u09a7\u09c1\u09b0", "\u0997\u09b0\u09b2", "\u0985\u09ae\u09b8\u09c3\u09a8", "\u09ae\u09b8\u09c3\u09a8"], "answer": ["\u09ac\u09a8\u09cd\u09a7\u09c1\u09b0\""]}, "5707": {"question": "\u2018\u09af\u09c7 \u09ac\u09cd\u09af\u09df \u0995\u09b0\u09a4\u09c7 \u0995\u09c1\u09a3\u09cd\u09a0\u09be\u09ac\u09cb\u09a7 \u0995\u09b0\u09c7\u2019- \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09df \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6 \u0995\u09b0\u09b2\u09c7 \u09b9\u09ac\u09c7-", "options": ["\u09b9\u09bf\u09b8\u09c7\u09ac\u09c0", "\u09ae\u09bf\u09a4\u09ac\u09cd\u09af\u09df\u09c0", "\u0995\u09c3\u09aa\u09a3", "\u09ac\u09cd\u09af\u09df\u0995\u09c1\u09a3\u09cd\u09a0"], "answer": ["\u0995\u09c3\u09aa\u09a3\""]}, "5717": {"question": "\u00a0\u2018\u09af\u09be \u09ac\u09b2\u09be \u0989\u099a\u09bf\u09a4 \u09a8\u09df\u2019- \u0995\u09cb\u09a8 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7 \u09ac\u09bf\u09a7\u09c3\u09a4?", "options": ["\u0985\u09af\u09cb\u0997\u09cd\u09af", "\u0985\u09b8\u09a4\u09cd\u09af", "\u0985\u0995\u09a5\u09cd\u09af", "\u0995\u09c1\u0995\u09a5\u09cd\u09af"], "answer": ["\u0985\u0995\u09a5\u09cd\u09af\""]}, "5699": {"question": "\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09b8\u09ae\u09cd\u09aa\u09be\u09a6\u09a8\u09c7 \u09aa\u09b0\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0\u09ae\u09c0\u0964 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u09b0 \u09b8\u0982\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09aa\u09cd\u09a4 \u09b0\u09c2\u09aa-\u00a0", "options": ["\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c7\u09be\u09a6\u09cd\u09af\u09ae\u09c0", "\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a0", "\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a8\u09bf\u09b7\u09cd\u09a0", "\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09c0"], "answer": ["\u0995\u09b0\u09cd\u09ae\u09a0\""]}, "5745": {"question": "\u2018\u09ac\u09bf\u09a8\u09c7 \u09b8\u09cd\u09ac\u09a6\u09c7\u09b6\u09c0 \u09ad\u09be\u09b7\u09be \u09aa\u09c1\u09b0\u09c7 \u0995\u09bf \u0986\u09b6\u09be\u2019 \u2013\u098f\u0996\u09be\u09a8\u09c7 \u2018\u09ac\u09bf\u09a8\u09c7\u2019 \u0995\u09bf \u0985\u09b0\u09cd\u09a5 \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6 \u0995\u09b0\u09c7\u099b\u09c7?", "options": ["\u0986\u09ac\u09b6\u09cd\u09af\u09bf\u0995\u09a4\u09be", "\u09aa\u09cd\u09b0\u09df\u09cb\u099c\u09a8\u09c7", "\u09ac\u09cd\u09af\u09a4\u09bf\u09b0\u09c7\u0995\u09c7", "\u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c7"], "answer": ["\u09ac\u09cd\u09af\u09a4\u09bf\u09b0\u09c7\u0995\u09c7\""]}, "5663": {"question": "\u09af\u09be \u0985\u09a8\u09be\u09df\u09be\u09b8\u09c7 \u09b2\u09be\u09ad \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u09df \u09a4\u09be \u09b9\u2019\u09b2-", "options": ["\u0985\u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u09b2\u09ad", "\u09b8\u09b9\u099c\u09b2\u09ad\u09cd\u09af", "\u0985\u09a8\u09be\u09df\u09be\u09b8\u09b2\u09ad\u09cd\u09af", "\u09b8\u09c1\u09b2\u09ad"], "answer": ["\u09b8\u09b9\u099c\u09b2\u09ad\u09cd\u09af\""]}, "5703": {"question": "\u2018\u09af\u09be\u09b9\u09be\u09b0\u09be \u098f\u0995 \u09ae\u09be\u09a4\u09be\u09b0 \u0997\u09b0\u09cd\u09ad\u09c7 \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09bf\u09df\u09be\u099b\u09c7\u2019 \u0995\u09a5\u09be\u099f\u09bf \u09b8\u0982\u0995\u09cb\u099a\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u09b2\u09c7 \u0995\u09bf \u09b9\u09ac\u09c7?", "options": ["\u09ae\u09be\u09a4\u09c3\u09b8\u09a8\u09cd\u09a4\u09be\u09a8", "\u0986\u09aa\u09a8\u09ad\u09be\u0987", "\u09b8\u09b9\u09cb\u09a6\u09b0", "\u09ad\u09be\u0987\u09ac\u09cb\u09a8"], "answer": ["\u09b8\u09b9\u09cb\u09a6\u09b0\""]}, "5687": {"question": "\u00a0\u2018\u0985\u09a8\u09c1\u0995\u09b0\u09a3 \u0995\u09b0\u09be\u09b0 \u0987\u099a\u09cd\u099b\u09be\u2019 \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09df \u0995\u09bf \u09b9\u09ac\u09c7?", "options": ["\u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09bf\u0995\u09c0\u09b0\u09cd\u09b7\u09c1", "\u0985\u09aa\u099a\u09bf\u0995\u09c0\u09b0\u09cd\u09b7\u09be", "\u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09bf\u0995\u09c0\u09b0\u09cd\u09b7\u09be", "\u0989\u09aa\u099a\u09bf\u0995\u09c0\u09b0\u09cd\u09b7\u09c1"], "answer": ["\u0985\u09a8\u09c1\u099a\u09bf\u0995\u09c0\u09b0\u09cd\u09b7\u09be\""]}, "5720": {"question": "\u00a0\u2018\u09af\u09be \u0995\u09b7\u09cd\u099f\u09c7 \u099c\u09df \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u09df\u2019 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af\u09c7\u099f\u09bf \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09df \u0995\u09bf \u09b9\u09ac\u09c7?", "options": ["\u09aa\u09b0\u09bf\u09b6\u09cd\u09b0\u09ae\u09b2\u09ac\u09cd\u09a7", "\u0985\u09a6\u09ae\u09cd\u09af", "\u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u099c\u09df", "\u0995\u09b7\u09cd\u099f\u09be\u09b0\u09cd\u099c\u09bf\u09a4"], "answer": ["\u09a6\u09c1\u09b0\u09cd\u099c\u09df\""]}, "5773": {"question": "\u00a0\u2018\u09b2\u09cb\u0995\u09c7 \u09ac\u09b2\u09c7\u2019-\u0989\u0995\u09cd\u09a4\u09bf\u099f\u09bf\u09b0 \u09a4\u09be\u09ce\u09aa\u09b0\u09cd\u09af \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u09b8\u09be\u09a7\u09be\u09b0\u09a3 \u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7 \u09ac\u09b2\u09c7", "\u09a6\u09c1\u0987 \u099c\u09a8 \u09b2\u09cb\u0995 \u09ac\u09b2\u09c7", "\u09a8\u09bf\u09b0\u09cd\u09a6\u09bf\u09b7\u09cd\u099f \u0995\u09c7\u0989 \u09ac\u09b2\u09c7", "\u098f\u0995\u099c\u09a8 \u09b2\u09cb\u0995 \u09ac\u09b2\u09c7"], "answer": ["\u09b8\u09be\u09a7\u09be\u09b0\u09a3 \u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7 \u09ac\u09b2\u09c7\""]}, "5718": {"question": "\u00a0\u09af\u09be \u09ac\u09b2\u09be \u09b9\u09ac\u09c7- \u098f\u09b0 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u09b8\u0982\u0995\u09cb\u099a\u09a8 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf?", "options": ["\u0985\u09a8\u09c1\u09ae\u09bf\u09a4", "\u0989\u0995\u09cd\u09a4", "\u09ad\u09ac\u09bf\u09a4\u09ac\u09cd\u09af", "\u09ac\u0995\u09cd\u09a4\u09ac\u09cd\u09af"], "answer": ["\u09ac\u0995\u09cd\u09a4\u09ac\u09cd\u09af\""]}, "5686": {"question": "\u09af\u09c7 \u09b8\u0995\u09b2 \u0985\u09a4\u09cd\u09af\u09be\u099a\u09be\u09b0\u0987 \u09b8\u09df\u09c7 \u09af\u09be\u09df- \u098f\u09b0 \u098f\u0995 \u0995\u09a5\u09be\u09df \u0995\u09bf \u09ac\u09b2\u09c7?", "options": ["\u0985\u09a4\u09cd\u09af\u09be\u099a\u09be\u09b0\u09c0", "\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u0982\u09b8\u09b9\u09be", "\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u09b8\u09b9\u09cd\u09af\u0995\u09be\u09b0\u09c0", "\u09b8\u09b9\u09cd\u09af\u0995\u09be\u09b0\u09c0"], "answer": ["\u09b8\u09b0\u09cd\u09ac\u0982\u09b8\u09b9\u09be\""]}, "5704": {"question": "\u00a0\u2018\u09b9\u09bf\u09ae\u09be\u09b2\u09df \u09b9\u09a4\u09c7 \u09b8\u09ae\u09c1\u09a6\u09cd\u09b0 \u09aa\u09b0\u09cd\u09af\u09a8\u09cd\u09a4\u2019 -\u098f\u09b0 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af \u09b8\u0982\u0995\u09cb\u099a\u09a8 \u09b9\u09ac\u09c7-", "options": ["\u0986\u09b8\u09ae\u09c1\u09a6\u09cd\u09b0\u09b9\u09bf\u09ae\u09be\u099a\u09b2", "\u09b9\u09bf\u09ae\u09b8\u09ae\u09c1\u09a6\u09cd\u09b0", "\u0986\u09b8\u09ae\u09c1\u09a6\u09cd\u09b0\u09b9\u09bf\u09ae\u09be\u09b2\u09df", "\u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf\u0987 \u09a8\u09df"], "answer": ["\u0986\u09b8\u09ae\u09c1\u09a6\u09cd\u09b0\u09b9\u09bf\u09ae\u09be\u099a\u09b2\""]}, "5911": {"question": " Subconscious - \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u099f\u09bf\u09b0 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09aa\u09be\u09b0\u09bf\u09ad\u09be\u09b7\u09bf\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09b9\u09b2-", "options": ["\u0985\u09b0\u09cd\u09a7\u099a\u09c7\u09a4\u09a8", "\u0985\u09ac\u099a\u09c7\u09a4\u09a8", "\u099a\u09c7\u09a4\u09a8\u09be\u09b9\u09c0\u09a8", "\u099a\u09c7\u09a4\u09a8\u09be\u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u09be\u09b9"], "answer": ["\u0985\u09ac\u099a\u09c7\u09a4\u09a8\""]}, "5920": {"question": " \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u2018\u09ac\u09be\u09a4\u09be\u09b8\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u09a8\u09df ?", "options": ["\u09aa\u09be\u09ac\u0995", "\u0985\u09a8\u09bf\u09b2", "\u09ae\u09be\u09b0\u09c1\u09a4", "\u09aa\u09ac\u09a8"], "answer": ["\u09aa\u09be\u09ac\u0995\""]}, "5910": {"question": " \u2018\u09ac\u09c3\u0995\u09cd\u09b7\u2019 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b8\u09ae\u09be\u09b0\u09cd\u09a5\u0995 \u09b6\u09ac\u09cd\u09a6 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf ?", "options": ["\u0995\u09b2\u09be\u09aa\u09c0", "\u09a8\u09c0\u09b0\u09a7\u09bf", "\u09ac\u09bf\u099f\u09aa\u09c0", "\u0985\u09ac\u09a8\u09bf"], "answer": ["\u09ac\u09bf\u099f\u09aa\u09c0\""]}, "5923": {"question": " \u2018\u0997\u09be\u099b \u09aa\u09be\u09a5\u09b0\u2019 \u09ac\u09be\u0997\u09a7\u09be\u09b0\u09be\u099f\u09bf\u09b0 \u0985\u09b0\u09cd\u09a5-", "options": ["\u09ad\u09c2\u09ae\u09bf\u0995\u09be \u0995\u09b0\u09be", "\u09b9\u09bf\u09b8\u09be\u09ac-\u09a8\u09bf\u0995\u09be\u09b6", "\u09b8\u09b0\u09b2 \u09ac\u09be\u0995\u09cd\u09af", "\u09ac\u09be\u09dc\u09be\u09ac\u09be\u09dc\u09bf \u0995\u09b0\u09be"], "answer": ["\u09b9\u09bf\u09b8\u09be\u09ac-\u09a8\u09bf\u0995\u09be\u09b6\""]}}